［突發］MHW實際遊戲片段流出

武器種類同攻擊系統好似同以往一樣，任務途中可以換武幾好

同以往唔同既係world個地圖風格好歐美feel，又大又多地形野

生態系統d怪互片幾有趣

互片不嬲都有

冇左以前果種風格

總之就兩隻都買

隻雄火捉起隻暴龍嗰下

待睇你比人咬

除左畫風外其他睇落都唔錯

想睇番格仔?

講緊畫風，唔係畫質喎

安心院vs銀時

我覺得mon hun起格係一種特色黎

good 。希望有更多新野

咁MHXX同MHXXHD既畫風咪唔一樣

輸左呢仗mh switch走下陂既轉捩點

本來成班friend話一齊出switch玩mh 而家等ps4出算

好撚煩
同一樣野要講幾多次啊，冇你咪咪撚玩

畫質緊係好好多啦 但畫風仲未睇慣
話哂玩左咁多代

早買仲平

甜美既鼻涕

畫風有唔同咩

除左冇血出之外覺得唔錯

點會估唔到 老任部部機都有哩啲title. 係睇你有無留意姐 其實switch 外國fans 多啲 好多鬼佬唔會為mhxx 出機

Lm

岩呀，但係都期待 最怕佢鎖日本ip姐

但而家好多鬼佬屌緊capcom 唔出mhxx 英文版

班鬼佬mh迷屌哂鬼
本身諗入switch會同步就返美版
依定要玩就要學日文

人地話呢兩個月學基本日文

前兩日既片都可以係突發

BTW 希望唔係月費OR課金，有得SET返噴血就PECFECT池

基本上而家80% 機會會係月費

日系轉做歐美真係唔係咁慣

其實如果係歐美向
應該要更暴力血腥
依家狂插暴龍唔出血

月費不了
留返索索自己打飛機算鳩數啦

屌你老母講下都唔撚得？有講錯？
利申 有ps4 switch

睇到隻怪血條已經無左mh個feel
Mh最撚重要係唔知幾時打死隻怪/夠唔夠藥頂 一打死彈任務達成個成功感

有血條唔真實同現實咩？

combat 應該仲未做?
capcom game 打擊感點會咁奇怪
不過動作用番傳統風格

傳統風格？

邊撚度講月費？

尋日公佈左啦

幾靚都假，要月費，不了✋🏻

尋日係2chan d 人ff
你要嘈都等20號正式公佈左先啦

血條?我盲左?

呢條片好好撚多
E3 CUT片果個炒撚左佢啦

係確定左係月費制？

又衝出嚟柒

迴避間題無答

燒肉唔落音樂都on撚鳩

正

愈黎愈期待

mario odyssey
xenoblade2
splatoon2
mhxx

點會月費呀大佬又唔係online game

次次入親MH POST都係同一班人喺度互咬
煩到仆街

月乜野費呀

屌你darksoul黎既

Wii MH3唔係online game咪一樣收費
雖然唔代表依次會
但最起碼同自己打個底,capcom無野做唔出

呢條偷拍片片主琴日先係BILIBILI UP咋WO

有人問過官方
但官方迴避左冇正面答

官方冇正面答
只係話營運方式同過往家用機mh一樣
唔計hd版所有家用mh都要比月費

作為一個索廚, 由ps2 年代MH2開始玩, 當年為左MH3 而出部Wii, 亦都比左半年月費, 但真係值得比, 第一次水戰, online第一次起風沙, 最緊要係畫面冇起格

如果mhx /mhxx一開始就出係wii u /sh, 我都會買, 不過佢出係3ds先

世界大戰抹黑宇宙了～

吓？

當你打D超難任務
藥又用曬,貓車又坐曬
背水一戰
竟然斬死條龍

這就是mh精髓
有血睇就會變做,唉,差幾百血就贏啦

新手第一次打個時因為呢樣野係幾刺激既
斬到死死下 唔知對手幾時死 然後個鏡頭突然拉開 真係開心到

邊撚度變條血bar出黎

有冇得較到冇血bar睇

依家都感受到嫁
黑炎王超特
十分鐘後
己三車
夠曬驚心動魄

如果地平線未出，呢隻都幾睇得下
依家睇落好平平無奇

你衝得快d

因為佢我想買ps4!!!!

傻閪 識打機一定係兩部買曬
玩住MHxx等MHW唔好

ps4 出獨佔 gundam 太鼓 mhw
switch xbx 邊有人買

點解你會覺得人地買SWITCH 係為左玩你講果幾隻GAME

兩部機都大把正game 玩

要月費嘅話咪撚攪，日本仔真係食古不化，閉塞到一個點

唔彈血咁點樣屠龍
希望佢可以重拾我對mh既興趣

香港就可能係
唔好將自己視野當做全世界

MHW係三平台出

Gundam同類game
以前最好玩係PS2年代Capcom開發個D
唔係Bandai開發個D
PSV同PS4呢兩隻明顯都唔及PS2個隻咁好玩

Switch三廠game年頭一早就話左有太鼓

5月中都仲講有Switch版

留意太鼓Switch版logo個個副題同PS4版logo副題係唔同
可能唔係一雞兩味
似係兩個版本針對兩個平台而出既
如果真係出Switch版
正路都搞雙Joycon體感打鼓或一機雙打啦

依家Switch好賣度不下PS4頭半年
E3隻Mario既上身系統都挽回唔少彩
至少10月出到
真正較少人買係X1
因為X1獨佔大作真係少
天蠍勁機能但出得太遲
強勁機能但少獨佔大作咪又係少人出機

情況就好似
好多香港人以為個個用Windows同IE
但美國人好多轉哂用Mac OS
全球計browser用Chrome多過IE

好多香港人視野只限於香港或中港台
得閒上下Youtube就知外國人興玩緊乜
講科技或遊戲野
香港落後歐美日好撚多
你睇美日興乜
好多時就係等於香港N年後興乜
有好大個time gap

都唔係d咩大新聞, 香港班友一直都係咁架啦
仲要淨係識著眼大作, 小品? nah

出面個個屌鬼MHW嘅時候
呢個post竟然大部分人吹MHW

畫風唔等於畫質...

港豬：哩家人人出街玩電話，仲點會玩手提遊戲機啦，手提遊戲機根本就係過時産物......

港豬成日以為自己=世界所有人

4條友都打咁耐 有排玩

點解咁多人覺得mh可以決定一部機既生死
如果係 咁nds果陣一早輸左啦

利申 有ps4 冇switch
玩過魂系列 覺得mh太易玩 冇哂性趣了

另外三個唔係最後10幾分鐘先入去幫手咩

你係咪剩係玩過psp果堆mh先覺得mh易玩

MH單打一定難過SOUL系列單打 你MH回性+2都唔夠SOUL個IFRAME長 SOUL系列最多只能話佢關卡設計難 但係BOSS戰我100%肯定MH難D
連機更加唔洗講 SOUL系列你搵幫拖根本穩嬴
利申 兩邊都有玩晒

Mh 目標得boss 但ds 你未見boss 已經死到仆街

DS只有first play through先會死到仆街 而且個難點同MH根本唔同
你克服到DS過關既難度 唔代表MH會變到好易
你要話玩DS玩到覺得MH好易 就只有拎BOSS FIGHT黎講 否則根本比較唔到

果個冇得玩一定係索狗

你覺得mh好難玩咩
到時咪又係四人閃光彈係咁刷

見你呢句已經知回你係晒口水

mh要潛行架

你玩到邊集
Wii個集已經有抗性
你估重係霸龍1分40秒完場？

Btw ds同mh都唔同類型

好明顯係真獵人

差勁遠

真係要比 得BOSS FIGHT可以比較
條友就鳩UP話屈閃光所以MH所有野都好易
你係要咁比較既 DS多人打BOSS直頭無腦添啦

Ds 4個人打boss，其中一個單手打都輕鬆過
只要宿主唔死就得

人地仲係psp 鳩斬無雙

霸龍15閃

最好咩都唔變
照版整個REMAKE出來比人懷念下
係未咁話呀老屎忽

玩住switch等佢出

話為左佢出PS4既要留意呢隻會出PC版

幽默感既野真係逼唔到

好撚柒呀你縮返去你老母個西度啦

先唔講抗性，有啲怪食閃光仲癲過平時

依家未又係三勇氣重弩一控場禁刷
有新玩法好事來

你可以solo加麻 咩玩法呢d自己定既姐

近戰撚表示有啲龍唔閃好過閃

講到為打料而打梗係用最快方法打既，不過無人迫你要跟，最憎限武限打法

2G 試過四近戰 vs 黑龍三兄弟

金獅炎王依啲撚屌閃完亂咁走

天眼閃光彈無效

英文獵人

知唔知PC同PS4連唔連到?

似乎冇啦Sony 話冇cross platform

之前睇消息講亞洲區只有ps4 有

NS真係係咁先,PS4平版再降價落去,出年可能13-1600已經買到機
又有MHW護航,NS前景一片暗啞

希望炒狗唔好再炒switch
明明已經冇人買

有冇人唔玩mh 係因為有d 關鍵任既怪係自己唔鍾意打？我有， 會潛落地下走黎走去個d ， 你話久唔久潛下都冇所謂，大部份時間都潛搞到要跟住佢走個種真係不了，走黎走去又打唔中，仲要係沙漠斜路地型

利申：手持3ds mhx

三廠又唔撐
依家出喺P/X果兩個平台既game,都唔係用到機能最盡
話唔可以移落部switch度就唔關事,唔想晒資源就真既
講真依家呢個銷量新屎坑三日香啫,大陸小米都賣到呢個量啦

音爆蛋

係既，可以用材料整道具，但又要睇一堆日文，搞下搞下始終不了

點解硬係搵唔翻2g 種感覺

我想講mhp2/g打沙龍同水龍冇音爆都係一樣食屎

因為你懶啫

合粒音爆彈都懶

我印像個陣打係冇整音爆彈，都係跟住佢走，上地面搵位打，照贏

但依家一經歷呢d真係冇好感 ，可能一黎日文，乜都skip晒，睇字又要估

有無條好d既片

pc版唔知又要遲幾耐先出

又係啲幻想芒亨可以救世既天真嬌

你知唔知最好賣既家用版芒亨賣咗幾多隻？

巴打我係問緊你樓上果位呀

Switch好好玩喎
我同女朋友玩得好開心

算啦，都講到悶，D友仔為左抽老任水係乜都講得出口

係呢排多人出又多人拍開箱片，d人先衝去買啫
見你班傻仔搶住要機仲唔坐地起價咩
不過真係唔睇好NS, 佢好多game耐玩性唔高，玩法好單一

索索：睇唔到有大作喎，剩係見到辣殺驚

冇呀
淨係有玩mk8同12switch

有冇巴打打算喺pc玩mhw

講緊連登仔最憎果d香港youtuber，全部都係呢3個星期出片嘅，咁自然多左小學雞想出機啦
當然唔會咁快打柴，每個月轉game都唔會玩悶啦，不過就唔啱我玩喇

原來炒機係因為多左小學雞買

當我講錯野，唔好話小學雞，我只係想講而家有一班本身唔係機迷、一味跟風、唔理價錢硬食炒價出機嘅玩家，去到2900-3000淨機都有市場嘅仲點會唔炒落去

一個食完就個個食 見你有人肯食即刻繼續炒上去

game入面既NPC點解會講英文架
MH系列自己套語言呢。。。。
真係打算換曬舊嗰套世界觀？。。。

NS 家用crossover手提機
啱晒好多唔係打開機嘅人
所以咪咁hit

因為E3啫? 應該有日文?

本身套語言每句都係單字

呢班根本唔係會長打機既人,
唔好唔記得 WII 中後期幾慘

連登仔嘅世界就是全世界

sony 其實真係幾好人 早d買番mh 3ds同wii就一早收皮啦

3ds又真係唔差果1隻半隻mh

你唔係信埋個d數據下話

雖然我反任
但部switch 係做得好
而且有wiiu打底

痴撚線....個個講到一部遊戲機冇MH就會死咁款
MH等於救世主？冇獵人玩嘅遊戲機冇未來？

你識乜

呢班人美化左好多同MH有關既回憶(雖然本身已經好好)
令自己有錯覺有MH就一定獨霸市場
但佢地唔記得PSP有MH時NDS仲如日中天
而3DS有冇MH VITA都收硬皮(你VITA係勁既果堆共鬥GAME就唔會死得咁慘烈啦)
到今代Switch就算冇全新MH作都有仲一堆自家作品頂
好話唔好聽成日話老任就死果班根本就唔熟遊戲市場

咁多人玩邊有咁易收皮
就算我自己唔玩，去旅行拎部機去social 都好

無mh 3ds ns 會咁多人買？

駁唔到

我得張970

叫佢地上youtube睇今e3 mhw條片同水喉佬條片
邊條多人叫咪知囉

Btw 成日mh前mh後嘅人大多數黎黎去去咪講緊p版

雙機

iso 漢化版呀 3ds 有咩

400萬人買mh
3ds有6000萬機主
而且3ds銷量升高係因為減價+兩隻Mario
同期既mh3g得200萬咋

無MH超任同PS都唔會咁多人買
好似係咁

唔啱你玩就收爹啦
好撚憎d隱形股東係度唱衰對家
煩唔煩啊

MH救左全球遊戲業界

其實各位 PSP 真獵人追求D咩姐，最緊要咪係可以玩番漢化 ISO

要講都講Metroid Prime 4啦
得個TITLE得張圖都有百幾萬

不如話仆街mon
得條冚家鏟走出黎話就有新game, 圖都冇張

為MH買SWITCH就真係傻仔啦
MH呢D

想玩pc版

地心探險記

NDS冇MH 賣一億二
3DS有MH 得返6000萬
仆街仔MH累街坊

Wii既死因係因為第三方完全失敗
依家NS個情況其實同Wii初初好似
任記自己第一方起勢咁出個勢好似非常之好
但第三方仍然不為所動，結果都係吸引到原本果班買

我都希望任記爭氣d唔好再失敗，不過佢部機性能又始終爭d
又要顧及掌機模式，其實都幾考開發商點整，自動成本又高左
不過呃到人買佢部機，其他第三方點樣都冇所謂啦

其實睇返啲業界消息，Switch派機派得好遲，啲廠根本無時間摸熟部機

zelda, pokemon同mario銷量高過mh好多倍

唔準你咁講 , PSV 有芒亨既話 , PSV銷量即刻超越NDS + 3DS 全球總銷量 , PSV 芒亨總銷量亦會超越 ZELDA + 仆街MON + MARIO 既總銷量

全部都唔係 PSV + 芒亨既對手

老任食老本
MH番PSV係大勢所趨

ajjer

提提大家
之前爆料話PS4出MHW(之前話係MH5)
話係open world(中)同取消任務制(中)既果位爆料人士
剛剛好似爆咗料話SWITCH既新MH剛剛開始開發
消息未完全證實(我睇A9講緊,無去原post)
點睇?
MHXXX?

WFC
依家有PS4正統啦

其實好唔同，WII成功係因為體感既創新玩法，
但事實上，第三方唔識或唔想去利用 體感 呢個特點，
當然WIIU 要用到塊PAD 原理一樣，第三方梗本唔想跟你個模式去研發遊戲。

但Switch 回歸遊戲機原點，一般玩法都ok，所以我相信第三方係樂意去開發遊戲的。

當然仲未計Switch目前係機能最強既「手提機」，呢點係佢既勢。

其實PKM我得佢無諗住咁快講
但之前個DIRECT好多人過份期待最終無搞到好多人失望
所以先提前講幾句開發中，佢11月仲有隻USUM，邊有可能咁早講

下隻出到嚟叫mh5就好笑啦
雖然我覺得唔會

睇完訪問 三樣都唔中wo好似

開心囉
Mhxx只係高清版
你問我dragon dogma出完ps4hd版再同我講第2集開發緊
我一定射到成屋都係

唔係高清 4k 都唔準話係正統是常識吧

PSV都係正統

psv同psp都有4k喎

三太子同4系列製作組去整MHW
姐係又係個濕鳩p3製作組同你整個MHX2出黎

P3果組淨係識加強太刀

冇咩可能喇叫5
你睇佢今次MHW同X果時都唔敢叫5
明顯怕得罪任何一邊

dragon dogma已經變左做MHW既一部份

Switch機能以哂為標準為之爭D先
講手提機
佢720P都夠玩好多GAME
有D GAME有心整既落DOCK仲出到穩定既1080P 60FPS
喺4K遊戲仲係初期起步既階段Switch算係咁

and

手殘sor

WII其實係okay
出事係WiiU

Wii頭水勁到pk
大把報導話d人買完玩Wii sport玩到拉傷手，掉爆電視

你咁講4K岩岩起步,對老任仲慘,如果下年switch仲係唔受三廠重視,啲game依然主要出喺另外2個平台,咁係好大程度上既孤兒機,前路茫茫

依家有幾多廠有能力出4k game先，唔係隻隻game都需要4k
啲細廠會聚集喺switch，同switch係依家唯一一部手提機，咁就肯定有佢嘅市場
（我知電話app game搶咗一部分遊戲市場，但經過咗呢幾年，大家都知輕觸式操作有局限，有掣㩒此終有市場）

講起我上年先換個有1080p嘅mon
之前得1280x1024

講4K連玩家都未必跟得上

就算講pc
1080（非ti)要4k60fps都唔係隻隻game得
要推4k至小要多一代

3DS一早比人破到底褲都無喇wo

以後ns係爽取向 PS/PC係hard core取向

sor 柒左 3ds幫襯炒價細鋪支持零售 無接觸老番

我意思係依家未出4Kgame出得咁普及,但出其他game啲3廠都仲未算好樂意出喺NS度喎

傳統mh玩到悶，不了

部機先啱啱出咗冇耐

Ea
Ubishit
2k
Bug社

呢幾間野e3都叫交左d野比switch，算係咁

我相信絕大部份既廠係開始時係觀望態度，
係而家見到NS大賣先會開始研究出GAME係NS上邊。

無知一問，依家switch d game仲係咪得日文？ 部機要買水貨？ 黎緊隻mhxx 都係得日文？

所以我咪話如果到左出年呢個時間仲係咁部機既前路就會好暗淡囉

講4k 玩家未跟到 部機都未必跟得上
xb1x 就有機既
上得4k 仲跌返落去玩30fps其實無意思

跟你部機既語言系統 (英/日)
部份Game本身 係 中/英/日

出年呢個時候sony可以出部4K手提機既話可能就會暗淡既~

有幾隻中文game，有啲game有英有日，無鎖區，有行貨
XX得日文

有英文都唔要啦
日文寫明轟龍同雷狼龍
英文你同人講要打Tigrex拎TigrexDvinePlate
同人講你比Zinogre一掌拍死？
到時你d fd想拍死你先

關語言咩事，根本就係唔洗比錢可以玩，
個陣NDS個個出機咪又係貪R4任玩

玩開日文，真係連繁中都唔想睇

我反而想問有無中文對芒亨真係咁重要 ? 聽過有人問稀有金龜子響邊捉 , 我問返佢 : 稀有金獅子 ?

Nds買左超過30餅帶既表示....

我本身淨係為Zelda、MK8D、Fifa18...哩d遊戲先至想買NS，MHXX HDver.只係一個驚喜而已。

同3ghd一樣
有當然好
但更想要全新作

講真，如果冇玩過3DS個陣XX，SWITCH個隻當新作咁玩根本完全冇問題，
如果有咁多不屑玩格仔獵人既真獵人係度

老任出點都係起格仔是常識吧 , 真獵人進化到剩係睇到sony 機既芒亨

我好期待玩switch mhxx，手提機，不了

咁要睇你當佢係掌機定主機
呢種玩法好易搞到兩頭唔到岸

真獵人係睇到 Damage 同 HP bar (向 PSP 金手指致敬)，老任個 D 模糊獵人連踩左轟龍屎都睇唔到，唔好話想睇 damage

首先，依家啲電池技術真係出到4k?
switch 720p 三四個鐘都俾人屌佢短時間

仲有，咁細個moon，4k真係有必要？詳情可以參考堆2k電話

同埋，真係有咁多game需要4k，玩mine craft 要4k做乜鳩？

唔使貼56k去寬頻張圖出嚟，720p/1080p轉去4k嘅比較應該係100m寬頻轉去1000m寬頻，轉勁啲好唔好，梗好㗎，但值唔值得俾幾倍價錢上去先

同你個名一樣 我睇唔到條龍有HP BAR 有冇示意圖？

我順應索索既思路啫

你當佢係一部好易插落部電視嘅掌機咪得囉
乜有人其求佢有ps4嘅運算力咩

Hp bar好似一直都係得個繁中媒體有講
我就等明天日本個邊廢up先喇，廢事炒車

聽日其實係Sony 定 capcom 負責的?

我睇偷拍片又見唔到有HP BAR

CAPCOM自己搞架

我都係等聽晚又有班人出黎講冇MH味

我就直住播睇放送聞唔聞到陣味先

最初果條片真係冇MH味

mh4個宣傳片係欺詐

Dark soul ？

咁佢果時條片都咁窒
又真係寧願佢cut咁d

真係唔知官方幾時講過話有血條
明明一路都只係講緊新作會跳數字顯示傷害值
亦都確認左顯傷可開可關
都唔知啲人亂咁抽做乜

咁血呢 ? 跳數字反而未算柒

其實MHXR已經有攻擊數字同血量顯示
反而冇咁多人屌

手機唔計好似係

mhxr唔係正統呀嘛
所以mhw...

係SONY機度出，就係正統作，而MHF是不存在的

呢樣我會揀睇埋聽日個DEMO再屌 歐美向反而冇血太講唔過去

唔顯血同攻先過癮，用晒貓車，得翻5分鐘，見條龍已經cut左幾次腳 ， 心諗“快撚d死啦，屌你老母，冇晒機會啦”

顯血，同跳傷可有可無
最好就完任出每個人嘅總輸出，睇下邊個最大力

方便批鬥?

三太子係好似4果時講就係唔想咁先唔整個輸出表
當然佢都可以反口既

睇下邊個偷懶

咁佢可以幾樣野一齊計分既，總傷害、成功回避次數、命中率等等

要批鬥既講真無既一樣可以俾人踢架啦

真獵人係唔容許呢啲事情發生，以往都冇㗎啦

app 版mh係咪有協力計分？

mhw 可能都會出g 版呢
random出世 冇地圖 冇血bar 冇free輔助item

打擊感好似唔同左 結實左
同埋無乜標血

係直頭無

野外求生

打隻怪唔出血真係好唔正常，用大劍、太刀...斬落隻怪度都冇血出...

有巴打話係評審問題 姐係no hope

估姐
以前mh都有得揀噴唔噴血

今日幾點有發佈會？

落閘狗咬狗大會

索索打J大會

依家先睇到
條片入面，個人同兩隻龍一齊跌落崖/瀑布，反而兩條龍暈哂，個人係咩事都無

龍黎架

真實呀，人黎架

今晚幾點有新野睇? 想睇 PVP

8點30分直播

溫馨提示:請勿跟車太貼

6點30分呀

只希望佢可以set 返標血

Sorry

跟車太貼 830一開嚟睇發覺已經做完

台仔話以往demo片一向唔set標血，出左game就有開關可以打開，次次出新mh都有人屌冇血漿

mh4 第一條假trailer有血

可能係任豚打臉大會

快點強姦我

有幾多任豚係好似索索咁死忠?

唔好話mh
就算係一隻獨立game咁睇都唔正常啦

你老味條轟龍跣落街

睇番真係覺得比capcom欺騙感情

父親因買錯正統芒亨被毆打

再睇返有D野其實都再一次應用喺MHW Trailer度
爬牆
轟龍因為場景破壞跌落地

個場景最後放左喺探索任入面而且唔會有怪
證明mh4當然實現唔到呢個idea

印象中探索任果個場係真係可以打轟龍

唔係MH4唔得
係3DS唔得姐
雖然都好玩

好心班任豚
真係想隻game進步,就唔好比佢出係3ds/switch呢D垃圾啦

好似澄清左無狩技？
又炒左車

原來隻game 出響邊部機係機迷話事

switch好垃圾咩

係幾垃圾既 switch 最盡得1080p
即刻賣左部垃圾ps4 換pro 先

無mh就無人買 唔係垃圾咩

我都想部ps4 可以有個專用mon + 拎出街玩 , 我想問下係機迷錯定sony 錯

今晚6點半生放送?

真係想SONY進步,就唔好比佢出PS4呢D垃圾啦

呢句又可以列入索索是日精句

remote play 咪拎得出街

其實有冇可能cross play

幾時開始機迷係可以控制到間廠出響邊部機度 ?

SWITCH咁垃圾,我係李嘉誠咁有錢就日日搶晒switch啲貨源再掟晒去堆填區

唔准大家玩任天堂

原來玩得多sony機會有妄想症 , 睇黎我都有d 高危 , 得閒要去check下先

利申 : ps 1 2 3 4 + psp psv 玩家

任豚買sony機贖罪係應份

機迷有齊pc ps4 switch係基本啦
只有索索會鐵定留守

唔止呀 , 我電話同電視都用過sony , 贖唔贖到罪呀

果D叫窮閪

跌左粒花生入黎

打左廿年機 , 而家先知道玩家可以控制到廠商響邊部機度出game , 屌早知就唔洗做多機黨啦

比錢買switch真係連D執垃圾阿婆都不如
重要排哂大隊比人撚狗

索索叫sony爸爸良心收購咪得囉

溝埋佢做瀨尿牛丸呀笨

好慘, 咁多頁連個 Box 字都無出現過

box?咩box

索索只可以買一部機就梗想啦

2017年仲要對住minecraft畫面打J
唔怪得D人話打得J多會眼曚
你睇得多240P多隻眼實曚啦

窮閪

係機迷就唔係有任機,有任機只係機奴,唔係機迷

『モンスターハンター：ワールド』スペシャル公開生放送
香港時間下午6點半開始

人家忠實真玩家

你地呢d 有錢既奴隸唔配對住窮閪真玩家指指點點

聽講有

我覺得冇錢出1080ti SLI 嘅應該唔俾打機同要絕育囉
搞彎哂遊戲界

個YouTube live chatroom世界大戰

冇錢出1080ti sli都係窮閪

片都未播都有得大戰

fapfapfap

屌個echo勁撚到，聽唔到講乜鳩

有遊戲專家分析,Capcom今次將MH呢個喺世界非常有代表性既品牌,重新帶返去Sony機種,好有可能帶比任天堂一個致命既打擊
最致命既影響係好多第三方開發商會跟隨骨牌效應
打消喺switch平台上既遊戲
一部新既遊戲機威左唔夠半年,就要步上失敗wii u既後塵
似乎係大勢所趨,我都準備放switch了,希望有興趣既巴打都唔好再追捧呢部機
最快去到18年末期switch會無三廠game

完全感受到嗰份專業

為左進一步打擊任天堂既復興
Sony未來極有可能加快PS5既開發進度,將硬件同畫面都加倍昇華
第三方根本無可能同時開發到PS5/switch既遊戲
最後喺平衡利益既情況下
NS只會死路一條

冇啦冇啦

btw mhw 比想像中好，唔錯

Capcom今次棄暗投明,不錯不錯

條龍冇哂啲血bar 不過照有數字
仲係未有血

良性發展

個地圖無縫，隻怪會追九條街

冇得再用door 前輩過版修刀

feel到capcom今次想堅決同老任割蓆,同時做一個好榜樣,希望其他第三方都一同站起來,孤立任天堂同switch
香港既朋友仔,唔好再中伏啦,買switch把撚咩,無game玩架啦
快啲買PS4,準備投MH World,呢個壯麗廣闊又絢爛既遊戲世界啦

個表現係比想像中好，不過回避仲係要QTE有d不滿

同埋戰咩主機呀仲

飲藥有得cancel動作

其實GE已經係咁

頭先影到係貓有得換裝備，咁獵人本身可以換幾多把

任換

知錯了

地形真係用得好盡

打怪冇標血但有特效

隻龍對翼有乜用

我接受唔到囉.jpg
真係最多可以帶一至兩套後備已經係極限

俾你掘嚟整裝

睇落隻GAME完成度幾高

要等多成差唔多大半年先有得玩

留守PC

用大炸炸到缺堤沖走隻雄火

冇玩過mh?

同xx 一樣14款
冇新武

ps4有冇中文?

好似講過話有

隻恐龍柒味濃，有冇古龍種

佢話有plus會藉就玩得，唔係課金制喎

其他未整好

我又講下少少愚見喇，我由play station第一代之後無再買過手提/電視遊戲機，到最近買switch，其間考慮買psp, psv, PS4, 我覺得又唔洗講到一隻game定一部遊戲機既生死既，玩任天堂同玩mh我覺得係2個唔同市場，一家大細既我覺得任天堂啱玩啲，我自己打機就唔想太過複雜，簡單Game啱我，PS4 game好似偏向複雜同埋要用多啲時間先玩到，我覺得返工人士唔太適合，同埋switch算係近期突破性發展可出街和家用，適合返工人士帶出街玩，少少愚見，大家唔啱聽可以無視

所以ching放幾錢有意收

終於等到了，我點都覺得打機要用翻正體字最好，英文都不了

佢地鳩up 你咁認真

mh定生死㗎 switch玩完啦 襯高價拿拿林賣咗佢入手ps4啦

捱義氣接收大家唔要既switch pm

排

我好認真架，5頁post追晒先出愚見

16頁先真

遊玩介紹片段

其實暫時都ok,系個打擊好硬,同怪好柒原始唔多like
見佢遠程射得咁撚high打算轉職
然後都會玩mhxx

仲有，跖好太過迷信4K，跖係雙雙game需要4K架麻，正你出街睇戲全部3D你都屌晒鬼喇，掛個名3D咪賺你多啲囉

一d血都冇

mhw 可能啱你多d